# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-29 10:59-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-14 20:14+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: Module.php:304
msgid "Click here to view the collected data."
msgstr "点击此处查看收集到的数据。"

#: src/Api/Representation/CollectingFormRepresentation.php:297
#, php-format
msgid "I accept the %s"
msgstr "我接受%s"

#: src/Api/Representation/CollectingFormRepresentation.php:300
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/Api/Representation/CollectingInputRepresentation.php:74
#: src/Api/Representation/CollectingItemRepresentation.php:125
#: src/Api/Representation/CollectingItemRepresentation.php:140
msgid "[private]"
msgstr "【私密的】"

#: src/Api/Representation/CollectingInputRepresentation.php:81
msgid "[unknown item]"
msgstr "【未知条目】"

#: src/Controller/Site/IndexController.php:298
msgid "Thank you for your submission"
msgstr "感谢您的提交"

#: src/Controller/Site/IndexController.php:348
msgid "Collecting submission notification"
msgstr ""

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:9
#, php-format
msgid "Edit collecting form: “%s”"
msgstr "编辑收藏表单：“%s”"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:10
msgid "Add collecting form"
msgstr "添加收藏表单"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:33
msgid "Undo delete"
msgstr "撤销删除"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:53
#: view/collecting/site-admin/form/show.phtml:39
msgid "Prompts"
msgstr "提示"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:55
msgid "Add prompt"
msgstr "添加提示"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:75
#: view/common/collecting-item-section.phtml:10
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:78
msgid "Prompt type"
msgstr "提示类型"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:80
msgid "Select a prompt type"
msgstr "选择一个提示类型"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:95
msgid "Select a media type"
msgstr "选择一个媒介类型"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:103
msgid "Prompt text"
msgstr "提示文本"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:108
msgid "Input type"
msgstr "输入类型"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:110
msgid "Select an input type"
msgstr "选择一个输入类型"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:114
msgid "(unavailable)"
msgstr "（不可用）"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:122
msgid "Select menu options"
msgstr "选择菜单选项"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:127
msgid "Filter query"
msgstr "过滤查询"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:127
msgid "Filter resources by entering an advanced search URL query string."
msgstr "输入一个高级搜索URL查询字符串以过滤资源。"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:134
msgid "Custom vocab"
msgstr "定制词汇"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:136
msgid "Select a custom vocab"
msgstr "选择定制词汇"

#: view/collecting/site-admin/form/form.phtml:149
msgid "Add changes"
msgstr "添加更改"

#: view/collecting/site-admin/form/index.phtml:2
msgid "Collecting Forms"
msgstr "收藏表单"

#: view/collecting/site-admin/form/index.phtml:7
msgid "Add new form"
msgstr "添加新表单"

#: view/collecting/site-admin/form/index.phtml:55
#: view/common/block-layout/collecting-block-form.phtml:5
msgid "This site has no collecting forms."
msgstr "该网站没有收藏表单"

#: view/collecting/site-admin/form/show.phtml:3
#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:3
#, php-format
msgid "Collecting Form: “%s”"
msgstr "收藏表单：“%s”"

#: view/collecting/site-admin/form/show.phtml:6
msgid "[none]"
msgstr "【无】"

#: view/collecting/site-admin/form/show.phtml:11
msgid "Edit form"
msgstr "编辑表单"

#: view/collecting/site-admin/form/show.phtml:16
#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:7
msgid "Back to collecting forms list"
msgstr "返回收藏表单列表"

#: view/collecting/site-admin/form/show.phtml:29
msgid "Anonymity Type"
msgstr "匿名类型"

#: view/collecting/site-admin/form/show.phtml:64
msgid "This form has no prompts."
msgstr "该表单没有提示符。"

#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:16
#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:76
msgid "Needs review"
msgstr "需要审核"

#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:17
msgid "Reviewed: public"
msgstr "已审核：公开的"

#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:18
msgid "Reviewed: private"
msgstr "已审核：私密的"

#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:29
#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:76
msgid "Reviewed"
msgstr "已审核"

#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:41
msgid "Update statuses"
msgstr "更新状态"

#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:50
msgid "Reviewed By"
msgstr "审核者："

#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:64
msgid "[not reviewed]"
msgstr "【未审核】"

#: view/collecting/site-admin/item/index.phtml:96
msgid "No items found."
msgstr "没有找到任何条目。"

#: view/collecting/site-admin/item/show-details.phtml:19
#: view/common/collecting-item-section.phtml:35
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: view/collecting/site-admin/item/show-details.phtml:22
#: view/collecting/site-admin/item/show-details.phtml:29
#: view/collecting/site-admin/item/show-details.phtml:36
#: view/common/collecting-item-section.phtml:38
#: view/common/collecting-item-section.phtml:45
#: view/common/collecting-item-section.phtml:52
msgid "[not asked]"
msgstr "【未询问】"

#: view/collecting/site-admin/item/show-details.phtml:26
#: view/common/collecting-item-section.phtml:42
msgid "User email"
msgstr "用户电邮地址"

#: view/collecting/site-admin/item/show-details.phtml:33
#: view/common/collecting-item-section.phtml:49
msgid "Anonymous?"
msgstr "匿名？"

#: view/collecting/site/index/item-show.phtml:2
#, php-format
msgid "Collected Item: “%s”"
msgstr "收藏的条目：“%s”"

#: view/collecting/site/index/item-show.phtml:5
msgid "Click here to view the corresponding item."
msgstr "点击此处查看相应条目。"

#: view/collecting/site/index/success.phtml:5
msgid "Form successfully submitted!"
msgstr "表单已成功提交！"

#: view/common/block-layout/collecting-block-form.phtml:2
msgid "Select which collecting forms the user can complete:"
msgstr "选择哪个收藏表单可以让用户填写："

#: view/common/block-layout/collecting-block-multiple.phtml:3
msgid "Select a form..."
msgstr "选择一个表单 ......"

#: view/common/collecting-item-citation.phtml:6
msgid "[anonymous user]"
msgstr "【匿名用户】"

#: view/common/collecting-item-citation.phtml:9
#, php-format
msgid ""
"This item was submitted on %s by %s using the form “%s” on the site “%s”: %s"
msgstr "该条目于%s由%s使用表单“%s”在网站“%s”：%s提交"

#: view/common/collecting-item-section.phtml:3
msgid "Collected Inputs"
msgstr "收藏的输入"

#: view/common/collecting-item-section.phtml:11
msgid "User Input"
msgstr "用户输入"

#: view/common/collecting-item-section.phtml:33
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: view/common/collecting-item-section.phtml:61
msgid "Public citation"
msgstr "公开引用"

#: Module.php:158
msgid "Terms of service"
msgstr "服务条款"

#: Module.php:159
msgid ""
"Enter the terms of service (TOS) for users who submit content to this site."
msgstr "输入给此网站提交内容的用户的服务条款（TOS）。"

#: Module.php:169
msgid "Terms of service URL"
msgstr ""

#: Module.php:170
msgid ""
"Enter the URL to the terms of service (TOS) for users who submit content to "
"this site."
msgstr ""

#: Module.php:180
msgid "Submission email address"
msgstr ""

#: Module.php:181
msgid "Enter an email address from which user submission emails will be sent."
msgstr ""

#: Module.php:191
msgid "Notification email address"
msgstr ""

#: Module.php:192
msgid ""
"Enter an email address to which admin notification emails will be sent."
msgstr ""

#: config/module.config.php:80 src/Site/BlockLayout/Collecting.php:18
msgid "Collecting"
msgstr "收藏"

#: config/module.config.php:110
msgid "Form Information"
msgstr "表单信息"

#: config/module.config.php:116
msgid "Collected Items"
msgstr "收藏的条目"

#: src/Entity/CollectingForm.php:95
msgid "User sets own anonymity"
msgstr "用户设置自己的匿名属性"

#: src/Entity/CollectingForm.php:96
msgid "“User Public” and “User Name” inputs are publicly visible"
msgstr "“用户是公开的”和“用户名称”输入是公开可见的"

#: src/Entity/CollectingForm.php:97
msgid "“User Public” and “User Name” inputs are private"
msgstr "“用户是公开的”和“用户名称”输入是私密的"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:101
msgid "Item Property"
msgstr "条目属性"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:102
msgid "Item Media"
msgstr "条目媒体"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:103
msgid "Item Supplementary"
msgstr "条目增补"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:104
msgid "User Name"
msgstr "用户名字"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:105
msgid "User Email"
msgstr "用户电邮"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:106
msgid "User Private"
msgstr "用户是私密的"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:107
msgid "User Public"
msgstr "用户是公开的"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:115
msgid "Text box (one line)"
msgstr "文本框（一行）"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:116
msgid "Text box (multiple line)"
msgstr "文本框（多行）"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:117
msgid "Select menu"
msgstr "选择菜单"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:118
msgid "Item resource"
msgstr "条目资源"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:121
msgid "Numeric timestamp"
msgstr "数值时间戳"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:122
msgid "Numeric interval"
msgstr "数值间隔"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:123
msgid "Numeric duration"
msgstr "数值持续时间"

#: src/Entity/CollectingPrompt.php:124
msgid "Numeric integer"
msgstr "数字整数"

#: src/Api/Representation/CollectingFormRepresentation.php:159
#: src/Api/Representation/CollectingFormRepresentation.php:166
#: src/Api/Representation/CollectingFormRepresentation.php:186
msgid "Please choose one..."
msgstr "请选择一个 ......"

#: src/Api/Representation/CollectingFormRepresentation.php:266
msgid "I want to submit anonymously"
msgstr "我希望匿名提交"

#: src/Api/Representation/CollectingFormRepresentation.php:276
msgid "Email me my submission"
msgstr "把我提交的东西电邮给我"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:56
msgid "A collecting form must be assigned a site on creation."
msgstr "收藏表单在创建时就必须指定一个网站。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:197
msgid "A property prompt must have a property."
msgstr "属性提示必须有一个属性。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:200
msgid "A property prompt must have an input type."
msgstr "属性提示必须有输入类型。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:205
#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:226
#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:239
#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:252
msgid "A custom_vocab input type must have a custom vocab."
msgstr "custom_vocab输入类型必须有定制词汇。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:210
msgid "A media prompt must have text."
msgstr "媒体提示必须有文本。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:213
msgid "A media prompt must have a media type."
msgstr "媒体提示必须有媒体类型。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:218
msgid "An input prompt must have text."
msgstr "输入提示必须有文本。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:221
msgid "An input prompt must have an input type."
msgstr "输入提示必须有输入类型。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:231
msgid "A user_private prompt must have text."
msgstr "user_private提示必须有文本。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:234
msgid "A user_private prompt must have an input type."
msgstr "user_private提示必须有输入类型。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:244
msgid "A user_public prompt must have text."
msgstr "user_public提示必须有文本。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:247
msgid "A user_public prompt must have an input type."
msgstr "user_public提示必须有输入类型。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:257
msgid "A user_name prompt must have text."
msgstr "user_name提示必须有文本。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:262
msgid "A user_email prompt must have text."
msgstr "user_email提示必须有文本。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:267
msgid "A html prompt must have text."
msgstr "html提示必须有文本。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:271
msgid "Prompts must have a type."
msgstr "提示必须有一个类型。"

#: src/Api/Adapter/CollectingFormAdapter.php:283
msgid "Invalid anonymity type."
msgstr "无效的匿名类型。"

#: src/Api/Adapter/CollectingItemAdapter.php:132
msgid "A collecting item must be assigned an item on creation."
msgstr "收藏条目在创建时就必须指定一个条目。"

#: src/Api/Adapter/CollectingItemAdapter.php:135
msgid "A collecting item must be assigned a form on creation."
msgstr "收藏条目在创建时就必须指定一个表单。"

#: src/Api/Adapter/CollectingItemAdapter.php:139
msgid "A collecting input must be assigned a prompt on creation."
msgstr "收藏输入在创建时就必须指定一个提示。"

#: src/Form/CollectingForm.php:28
msgid "Assign all items created by this form to this item set."
msgstr "把该表单创建的所有条目分配给该条目集。"

#: src/Form/CollectingForm.php:29
msgid "Select Item Set..."
msgstr "选择条目集 ......"

#: src/Form/CollectingForm.php:39
msgid "Anonymity type"
msgstr "匿名类型"

#: src/Form/CollectingForm.php:40
msgid ""
"Control how to treat “User Public” and “User Name” input on public pages."
msgstr "在公共页面上控制如何对待“用户是公开的”和“用户名称”输入。"

#: src/Form/CollectingForm.php:48
msgid "Success text"
msgstr "成功文本"

#: src/Form/CollectingForm.php:49
msgid "Display this text after a user successfully submits a form."
msgstr "用户成功提交表单后显示该文本。"

#: src/Form/CollectingForm.php:60
msgid "Email text"
msgstr "电子邮件文本"

#: src/Form/CollectingForm.php:61
msgid "Begin all submission emails with this text."
msgstr "所有提交电邮都以此文本开头。"

#: src/Form/CollectingForm.php:72
msgid "Use default site assignments"
msgstr ""

#: src/Form/CollectingForm.php:73
msgid ""
"Check this to use default site assignments for collected items. If not "
"checked, all items created by this form are assigned to this site only."
msgstr ""

#: src/MediaType/Upload.php:20
msgid "Upload One"
msgstr "上传一个"

#: src/MediaType/UploadMultiple.php:20
msgid "Upload Multiple"
msgstr "上传多个"

#: src/Controller/SiteAdmin/FormController.php:82
msgid "Collecting form successfully updated"
msgstr "收藏表单已成功更新"

#: src/Controller/SiteAdmin/FormController.php:83
msgid "Collecting form successfully created"
msgstr "收藏表单已成功创建"

#: src/Controller/SiteAdmin/FormController.php:117
msgid "Collecting form successfully deleted"
msgstr "收藏表单已成功删除"

#: src/Controller/SiteAdmin/ItemController.php:71
msgid "Statuses successfully updated"
msgstr "状态已成功更新"
